一名男子報案稱疑收短訊偽冒銀行賬戶連結被騙13萬元

警方昨日接獲一名29歲男子報案，指他收到銀行電話短訊，表示其戶口設定出現異常，需要點擊指定連結重新設定銀行賬戶。他點擊連結後，按指示輸入戶口資料，其後收到戶口提款通知，指其戶口被提取共約13萬元，懷疑受騙，於是報案。

警方將案件列作以欺騙手段取得財產，暫時未有人被捕，並提醒市民留意虛假銀行電話短訊。

睇新聞，係釣魚網站嚟，喺個Domain name改少少，版面一樣，引你入去打密碼，之後就可以玩完，因為成個account俾人拎走，成個account啲錢就可以轉走晒，成副身家冇晒

用中銀抵死

銀行應該會賠 13萬咁少. 廢事煩

13萬驗腦費低啦好過你儲到幾百萬先黎驗腦

頭先一睇，好似有另一個師奶又中咗，冇咗15萬，收到嘅短訊好似都係上面一樣

29歲的醒目仔

無做 IP, device monitoring